破壞過既信任，究竟點先可以信返人

無論係咩關係信任真係好重要，信任好難去建立，但好容易就可以破壞到無可挽回既地步。好多人都知道依個道理，但點解無人做到可以真心誠實對人？朋友同感情都係，我仲可以點信人？

搵白羊既人做朋友
好誠實
我白羊

只可盡量誠實